狗鐵幾時可以有靜音車廂

唔撚洗比啲撚樣播片播到大大聲、啲細佬整呢整路嘈撚住哂
我要訓覺啊

靜音車廂唔係有線冇聲咋咩?